殷樺花園居民指，大廈有人確診被列入強制檢測名單，居民已完成檢測，認為圍封是浪費人力物力，慶幸今日毋須上班

政府完成對中西區雍景臺一、二座，及殷樺花園一、二期的圍封檢測行動，截至凌晨2時，共有1855名居民接受檢測，沒有確診個案。當局共派員到訪980戶，當中約150戶沒人應門，會再跟進。 現場早上約9時起開始放行居民，已完成檢測並有手帶的居民，可離開封鎖範圍，羅便臣道亦恢復行車。有住在殷樺花園第一期的居民指，大廈早前有人確診，被列入強制檢測名單，大部分居民已完成檢測，認為政府圍封大廈是浪費人力物力，亦影響她的行程，慶幸今日毋須上班。 政府在昨晚8時半，圍封雍景臺及殷樺花園，要求封鎖區內人士凌晨2時前接受檢測。雍景臺第二座及殷樺花園第一期，早前分別有1名41歲女子及1名37歲男子確診

原文網址：